網絡正常，但但瀏覽器上唔到網

我網絡正常，skype個d係連到，但我用opera同chrome就上唔到網
但係我用firefox同ie都上到，想知可以點搞

利申電腦白痴

哩個網頁上唔到定點

係所有網頁都唔得，但firefox，ie就正常

日期時間出錯都會令瀏覽器失效

我個chrome都係咁 成年啦 整唔撚到

調返好個時間先好出post 啦

可以試系統還原

我手機出post

試左，冇用

時間岩，張圖前日影

噤show details睇下佢講乜

冇任何反應，所以都唔知問題係邊

Lan卡改dns去8.8.8.8

我跟佢咁做，但去到寬頻連線個到發現我電腦係冇寬頻連線個個選項

區域連線》內容》中間果度有個ipv4既按入去咪有得改

你真係戇撚尻

樓主我都係同一問題，你解決左未？

重設dns

同你一樣 但係我所有browser 都上唔到網

可以試下以下呢個方法
ｃ:\\使用者\user(或者你自己帳號個名)\AppData\Local\Google\Chrome\User Data
AppData呢個file可能會隱藏左，自己開返出黎
將User Data呢個file改名做old default
之後再重新開多次chrome，睇下仲有冇問題。
如果都唔得就只能重裝windows